未登記選民快d去登記 7月2日截止

已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門-> ).pdf
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

推

我想問我搬左屋但未改地址
我上網上見改地址要係6月前先有今年投票資格
請問有無其他方法

因為好唔make sence 新登記7月2號前 登記左改地址反而唔得

要去返舊個果地址投

上星期寄咗,要等幾耐先有回信?

14日內

9月25號或以前都可以登記

9月25號或以前18歳

分區（香港島/九龍/新界）冇得刪除不適用者

係咪唔使理?

唔明

計埋今日仲有四日

push

用選票 改變香港

Push

聽日deadline 未登記快d用手機搞掂佢

仲有20分鐘 快d去登記啊